有個大隻仔男歌手好勇敢 為死去嘅男友作咗首悼念歌 以佢男友命名

香港嚟講
算好勇敢

佢條出櫃片令人幾感動

好聽喎

曲詞唱包辦
獨立歌手而言mv高質

好大隻下

乜事200萬views
!

鬼佬做咩事過左身

樓主gay?

意外

冇講係咩？

冇

Btw有個恐同俾dislike

#Gaylivesmatter

不過佢個面相似好苦
面型起角

WFC

Push

push

好慘

有故事嘅歌～支持～

邊度起角？
你講國字面？

係

記得佢有參加過全民造星2
Btw睇到同屋企講個段都忍唔到喊咗